垃圾波台狗俾人蝦都唔敢還拖

覺唔覺波台班卵樣以為自己好風趣好出名？

LIHKG @ Android

垃圾

同蔣公溝通唔到 想還都還唔到

好少入cc台 佢地系咪同醬囝差唔多級數
如果系刀吾想曬時間=3=

系

甘等我地波台同佢地差5多級數既手足去還拖算啦
蓋清岩岩係工場入完筷子收左工 佢應該得閒

派2&b去

依個應該ok 雙方智力差唔多

同意

次次波台ching係度9up cc台班友就嬲到面紅耳赤真係好好笑

加多個cos去backup

泥狗都去啦

冇上水

撚到6點 做其他野算了

yes 佢地已經去左

你呢吊

背後講人壞話咁撚冇口德嫁

牙臘

禾地未吹雞刀有幾百人係九龍冰室門口拉

之後我會走出黎話你地走啦
我退出左好耐

佢已經搵到佢最愛細路祥了，你班酸友唔好搞人啦

答佢咩都話你五毛, "則係"都唔畀人用

俾D時間佢發育等佢柒獲勁既先出手啦

岩 收手了